[突發]ITZY首ICY咁好聽嘅原因

🤯🤯🤯🤯🤯🤯

ZIMZALABIM ZIM ZIMZALABIM
ZIM ZIMZALABIM ZIM ZIM

又黑

首席娜璉飯你講咩?

Actual genius!!!!!!

黑我嘅RV

幾時有

咁都俾波波發現到

咪屈

好啦好啦
其實兩首都唔係幾好聽

愚樂台我醉勁

叻叻

❤❤